【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic7(26) 誤中1001

廠商
世曼凱代理
Super Creative 開發

三個SER
1. Korea Server(已於8月30日開服)
2. Asia Server(預計11月8日全新開張)
3. Global Server(預計11月8日全新開張)

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

巴哈姆特

IOS：

Android：

首抽評價連光暗：(2018/11/15版)
已連絡樓主，可以轉網但不能轉圖
所以要睇麻煩入一入巴哈睇

事前序號取得方法，仲拎到
但只限AN機
IOS巴絲可以試下用電腦模擬器拎
QOOAPP>活動>用QOOAPP下載>安裝完>拎序號

拎完點用?
進入遊戲大廳 >> 右上角「最新活動消息」

>> 右上角COUPON鍵

>> 輸入獎勵序號

*一個遊戲帳號只能使用一次事前預約獎勵序號（無法重複使用）

新手入門 - 首抽抽乜篇
(By 薯丸)18/11/11

5星就專注木奶先 ，有佢+啲3星都夠過10-10

如果抽唔到5星木奶，有以下兩隻4星火奶/水奶都可以一戰
聽聞火奶係應用上仲好過木奶

好用嘅盾就5星水盾一隻(男人 )

4星木盾一隻

依隻3星個人認為係必備必練，一刀拉起成隊行動值，波波又大
唔練點對得住自己

3星三戰神

一：毒弓玩%數 ，靠佢毒鳩死晒ON9BOSS

二：火爪，極似LOL Annie 4攻2暴，簡單暴力
畀你見識咩叫3星>>>>>>>>>>5星

三：暗槍(強烈懷疑人設條友睇過鬼父 )
依隻普池唔會抽到嘅，同埋靠任務可以取得，見啲大佬介紹又係3星正嘢，同技能有動畫

基本上我講嘅都係好表面，想深入了解可以以下網站了解更多

新手入門 - 首抽點抽篇
(By 薯丸)18/11/11
抽抽分兩種，問下自己想刷單5星定多5星先
如果只係單5星嘅，請睇300抽
(單5星開波就唔使頭七抽，直接到1-10玩300抽，因為單抽100石，儲夠950可以換十次單抽+送3隻企鵝你咬下 )
如果係多5星嘅，請睇頭八抽

頭八抽
多五星一共分兩個階段頭八抽+300抽
首先要靠頭8抽(每日免費單抽+信箱拎4單抽+300石)
但如果刷咗陣都未掂就不如快手單木奶開GAME好過

推到1-4開咗召喚後去信箱拎4抽(20個書籤，5個書籤為1抽)+300石(100石=5個書籤)
頭8抽你覺得OK(最好緊係中木奶，因為有UP，當然你中咗其他5星都可以去，因為出無UP嘅5星機率係=0.45%，平均無UP嘅每隻5星係0.02647%，或者新手入門 - 首抽抽乜篇提及到嘅4星火奶水奶/4星木盾/3星火斧/3星毒弓/3星火爪等)
頭八抽合格後，可推主線到1-10進行300抽

300抽
完咗1-10會畀你任你抽30次10連

抽完後

唔啱就繼續【??/30 再度召喚】，而??就係你抽嘅第幾次
啱嘅就右邊【確定召喚】，鎖咗就無得再抽
但你撳完之後系統都會再問多你一次，所以睇清楚唔怕撳錯

如果你唔肯定係洗定鎖，可以撳左下角返回出返去，唔使怕系統洗咗
因為只要你一日未鎖同未洗，佢都會KEEP返依十抽嘅結果畀你

好運起上嚟300抽會中到木奶，但衰起上嚟可以0五星
到最後30/30嘅時候，你唔會再有得洗，因為只會得返鎖依個結果

唔知講咩好

新手入門 - 【聖域】升級推薦順序篇(By 薯丸)18/11/15
先旨聲明唔係一定要咁升，要點升好自由

升級【聖域】
需要【歐勒畢斯氣息】

取得方法請睇地圖有顯示依粒嘢嘅圖，三星到就拎到

【聖域】
目前一共四個區域，如果未開齊就Keep住推主線
【精靈之森】
【歐勒畢斯之心】
【指揮總部】
【鋼鐵工坊】

首先升【精靈之森】【0/3/0】

原因：開晒三個，一個整企鵝做三組妹日任
另外兩個全力整白狼
當然如果你想減整嘅時間可以升埋做【0/3/3】

之後升【指揮總部】【3/1/3】

原因：為咗換到【T5 劍鬥士套】(共4件)
買齊一共需要4800征服點數
而征服點數如果只係靠PVP，唔係唔得，但唔知要打到幾時先會齊到依個數
所以扣少少體可以定時收到一定嘅征服點數何樂而不為

升完之後盡力搵啲可以40%晒嘅任，我自己就做依兩個
因為咁啱可以40%

至於【歐勒畢斯之心】同【鋼鐵工坊】
就睇返自己需求會比較好
如果係比較休閒Hea玩嘅，升完上面嘅
【精靈之森】【0/3/0】
【指揮總部】【3/1/3】
後，可以先升滿
【歐勒畢斯之心】【3/3/3】

但如果好想快啲整裝嘅，就升
【鋼鐵工坊】【0/3/0】
嚟提升出現英雄傳說機率

新手入門 - 公會篇
國際服【LIHKG】，要入會請留名
如果有其他巴絲會或者其他服嘅巴絲會需要收生都可以同薯丸講聲，會加埋落第一頁

入會後請立即到主畫面點選【騎士團】

請每天進行以下四步
幫助公會變得更強大

一：【簽到】

二：【資源支援>請求支援】
揀最低級嘅符文(咩色都得)，因為互捐可以賺勳章

三：捐贈
有幾多捐幾多，最好捐齊，因為每日其實有限嘅上限(錢5萬、勇氣3粒)
所以每人每日捐齊，我哋就越多資源買10%經同10%錢

四：每週任務(每週重置)
基本上同啲日任差不多，每日做齊日任唔難的
打怪任唔知打咩圖就只要點選(前往)，系統就會帶你去到該地圖

新人入門 - 5星狗糧大法篇
(By 薯丸)18/11/17
唔想睇廢話可以直接拉落去睇【懶人包】
首先，我哋成日講嘅狗糧、肥料有三大種

第一種：【幻影】
幻影目前我取得嘅一共有種，取得即為Max Lv，分別係

原2星【銀光幻影】

原3星【金光幻影】

原4星【紫光幻影】

第二種：【原2星1 Lv肥】
普通刷圖出嘅原2星，取得即為1 Lv
數量繁多，不能盡錄，總之入手即為原2星1 Lv

第三種：【原2星5 Lv肥】
友情召喚取得，取得即為5 Lv

當分好依三種肥後
謹記【幻影】比普通肥取得經驗會較高
所以升Lv多數會用【幻影】，食就食普通怪

咁較高又係高幾多?
我以一帶3為例
4星【金光幻影】、3星【銀光幻影】同一般2星肥嚟比較
就咁睇可能差好少，但少數怕長計，刷十場落嚟就已經差過千

講咗咁耐咁到底點升5星肥呀?
首先鳴謝神之馬撚巴打提供5星升6星嘅圖

可以見到升一隻5星上6星，需要5隻5星肥
咁一隻5星肥點誕生?
需要四隻4星肥
咁一隻4星肥點誕生?
需要三隻3星肥
咁一隻3星肥點誕生?
需要兩隻2星肥

首先利用原2星Max Lv【銀光幻影】食兩隻2星肥成為3星21 Lv【銀光幻影】

然後拎3星21 Lv【銀光幻影】去刷圖吸經

至於刷咩圖其實好自由，刷活動又得，刷你主力剋屬嘅圖又得
總之刷得順手就可以

最後將3星Max Lv【銀光幻影】升級成為4星31 Lv【銀光幻影】
咁佢嘅任務就完成了，因為【銀光幻影】最適合做4星肥
畀4星Max Lv嘅【金光幻影】食嚟做5星40 Lv嘅【金光幻影】做5星肥
因為步驟相約所以就唔重覆贅述了，反正就只係數量上嘅分別
升嘅方法都係一樣的

【懶人包】
【銀光幻影】升到4星停，成為4星肥
畀【金光幻影】同【紫光幻影】食上5星
儲夠5隻5星【金光幻影】畀你要升做6星嘅英食上6星
當然啦，你想升埋【銀光幻影】做5星肥，食普通怪都得
但點解唔升普怪我上面都講咗理由，如果你覺得唔適用嘅就用你覺得可行嘅方法，因為驚係死嘅，人係生嘅，你想點玩都得的

如果都仲係好亂嘅話我再睇下點寫

新Po LM

頂 中左1001

新手lm

岩岩爆完石諗住1001埋佢開Po 黠知比結巴中左

Sor未po哂野就覆左po
呢件又點睇 點解人刷我又刷 我刷個d硬係差d

聽日更新聖女地圖但係聖女pool完 係咪有第二波活動角色

防防血血

我覆完見到你句野先知原來已經1000 再望下我個CM原來係1001

繼續努力

係我一定買左先

Dklm 諗緊比性女用

上個Po講旅行野推得勁快

係

9唔搭8咁 主屬攻副屬又走去整個血防

啲人唔知仲以為係旅行po

而家一日推唔推得完1個Po

買完都唔知比邊個用好

見到大家加入左刷商店呢個大家庭 我好開心

但係我3000石出兩個T6紅都奇奇怪怪咁

平衡流 打得坦得

我都話你再刷落去 刷到出左你想要既你就覺得抵

T5,6紅飾品真係唔難
難係難在岩屬性

抽嘢都話有保底
但係商店冇

抽野保底120抽一隻光頭

已經3千石

咁刷燒鑽燒得好快課金人玩意,我討伐刷裝做裝算,飾就開箱抽T5

成班已經刷到上哂癮

可能係老伯大臣將軍，推主線睇到係個老伯推聖女上位。

開箱咁耐 出嘅T5都係垃圾

有無人研究過性女老公係邊個
下章可能係派狗糧閃光彈

從來都係課金先玩得起
唔課點會用幾千石去追啲唔知有冇嘅嘢

刷左100幾石中左1件T6介指 10個書簽

處女生仔

其實巴思克係咪會死，主線冇影 仲有聖女大技到底拉緊邊個隻手

隻手我嘅 你地開一次技 我拉一次手

你條仆街

又多一件野了 今次好似唔錯

LOOK GOOD WOR呢件

其實你出T6飾 藍色岩屬岩副屬都可以買

完 4000石扔左落海

我會俾暗盾

大佬們我衝唔衝性女好？

定留石等聖誕？

T6紅色
利申一般般但買左

千2石點衝

只要紅
玩完又要乖乖地返去地獄刷錢

想輕課

玩光正太算啦 雖然就Nerf

歐洲人1抽中比達

冇㗎啦
黑過墨斗

但係巴打你最好講清楚俾新入坑嘅同學知，刷商店要乜條件好啲

下 睇個人負擔同要求架姐

真係大課長先玩得起，我呢啲微課玩家真係睇下就算

刷刷下就幾千石架喇

真係睇面同運 百幾石出10書簽同1隻T6紅介
要求黑心商人要升滿

係你特別歐

咁我扮下嘢講下啦，首先商店即洒館要昇滿級先，手頭上越多資金越好，得100萬出件好裝140萬，你就要燒石換錢，總之呢個玩法係課長先玩得起，新入坑又諗住零課或微課嘅就睇下就算喇

我以為個個都係咁

我經驗係1000石先出一件T6紅 可能我太非

屌
做左on9仔,以為性女關野要我等2日係就咁2日,追完post先知原來要等佢更新

推完個故事之後先知原來性女一開波有出場,即刻返左去巴哈重溫返主線d故事

其實商店刷裝同你瘋狂課金抽角色個原理無乜分別，唔明有乜咁值得推崇 佢唔同隻game入面嘅其他原素咁，要肝要農先得到某一樣嘢，例如催化就是一個例字，當然你都可以瘋狂開箱刷催化，但都有限制要公會互助賺分同埋一週只可換三次，當然我呢啲說話對於真課長嚟講都係廢話，我明嘅

我諗係因為好運既話抵過抽角 抽角一次都100石 同埋除左石 都要有錢先買到既 又要升裝
我玩完就覺得自己冇咩運 出到紅又唔岩屬

都係要死

都係果句下 睇個人負擔同要求
好似我琴晚都係刷左700石左右刷到3件岩我用既裝
我覺得幾抵0

小賭怡情，大賭可做李嘉誠

又刷200石15張書簽 T4紅色岩3屬頸鍊
10張書簽嘅價錢拎多5張同多件裝

到我免費出左個

同埋我最主要睇住D飾品黎買 T6飾你開迷官箱都冇
防武除左真係好岩啦唔係都唔建議買 T5我睇都唔睇

呢件幾正

你地邊度黎咁多錢買裝

刷肥

張圖咁快

等下次大更新完汁汁個開POST Template先
是時候要更新了

片頭笑左

靚嘢

我免費出左書簽

130石出咗4次bookmark

又要攞隻毒弓出嚟用

屌又係一堆血

終於磨過51層

邊個夠你坦

Lm

去你旅行啦

啱啱訓醒 岀席咗
依加訓翻

咁早醒

唔知點解

5點幾6點都未到喎 搞咩訓唔著呀

依加訓

早抖

晚安

我仲係到 有排都未收工

有無著多件衫 出面好似好凍

有呀 係公司無出過去

而家有杯熱朱力飲你話幾好呢

公司真係有 但我仲咳緊
頭先飲完杯咖啡已經頭痛

巴打做邊行
公司有熱朱力咁正

IT狗
公司有成部咖啡機係到 飲到你糖尿

support? 唔熟呢行唔知道要返夜班

係呀 狗做架依D工

多唔多野做?
返夜唔係人工高D hea D都唔會做

夜晚一時時 好似我依家咁成晚都係聽住歌打機 有時就要做到3,4點
我公司人工出名低 諗住過埋下年3月就遞信去第間

人工低又唔太hea就唔會做
好傷身

有時可以好HEA 但朝早同中個更就真係一時時 唔走住係個老細又幾睇得起我 同埋話今個月升我先唔走住 我一早想走好耐
出過去見 出面個價高我依家依到4K以上

睇得起你仲咁低人工
我係你就一係加人工 唔加就走
D腦細你唔迫佢唔會加架

佢就係叫我入房同我講話會升我同加我人工 不過我又唔係唔夠洗同埋佢又真係比好多機會我所以先唔走住 但依到就咩都我一腳踢 轉出去反面我只係顧一樣野就得 唔洗咩都我睇哂

一腳睇哂好慘 有咩事都係你
我呢D無咩上進心既顧一樣野好過

我開頭入去做個陣都覺得間公司咁撚樣好有問題 個陣愈做愈灰直頭搵緊工走 之後依個老細入左黎後開始執番正D野 又肯主動搵D細嘅傾問我地覺得公司有D咩問題需要改 有次就私下同我講其實我做野唔差只係唔GUR份人工同個位 開始慢慢比機會我又成日問我有咩可以執下 我先有番D機做
我覺得搵到個好老細好過搵份好高人工 但你要下下睇老細面色又要受哂氣嘅工

好腦細
有個咁既老細點都唔撚會走
世間少有

係依樣野係我佩服佢同繼續係到做嘅原因 無咩幾個老細會肯聽D下屬意見又真係會落實做

好過我之前個老細下下都唸縮數

好多老細都係咁架

食飯借D意走佬 飲茶又唔比錢
紅日返工又無雙工
唔係簽左約一早走左

我隔離個經理都係差唔多 似住自己岩岩入黎無耐 乜都話唔識 之後日日準時坐車出去食飯 上次有單野明明話佢跟 打比佢個陣又話依D野本身我地條TEAM負責開 之後再打去就話佢地成TEAM出去食飯 搞到得我同我個邊個經理兩個係到搞 搞到2點幾先食飯 屌佢老母事後仲要射膊落我個經理到 上個禮拜忍唔撚住屌柒佢

有D人係唔屌唔得 不斷試你底線係邊
有人搞我我會屌到佢仆街

我依邊有兩個經理 兩個真係好大反差 一個就咩都唔理唔緊 有野搵佢就直接射比我地依D o靚 另一個就事事關心 有膊頭有腰骨 隔離TEAM個垃圾肥仔就成鳩日扮傻 個日屌完佢 佢走入去同我老細講話我人身攻擊佢

人地想unun腳收人工 面皮要厚先做到

個兩條友日日都好撚準時走 個肥仔就連LUNCH都準時食 佢入黎咁耐我未撚試過見佢食外賣 每次都係出去食

你老細都應該知咩事
出手低請唔到人 咩野人都要用

我老細知呀 個次我入去同佢呻佢自己都知
真係好似你咁講 焗用 出手太低請D人都低質D

咁無得怨啦
自己拎黎衰

係 真係唔知班HR諗乜撚野

唔夠筆直比佢地請人 可以點
都係一分錢一分貨 你加返同市價一樣既人工人地做野就唔係咁

算啦 依D野唔到我話事

係呀 所以請埋D弱智仔無得怨

所以我都打算走

有野學未留多陣再睇情況
無既就走啦 打工都係睇錢姐 講心咩

依到咩都要搞哂其實係學到好多野

做多陣 吸哂D經驗就走
魚唔過塘唔肥

巴打你都番緊工？咁夜都唔訓嘅

工傷之後整親條腰 尾龍骨骨裂 抖緊
岩岩比隻貓搞醒

整到大陣可大可小 仲唔好好休息下

我通常食完早餐就訓 夜晚當午睡咁
日夜癲倒哂

番咩番到咁 你份工都係開夜多？

返地盤 臨拎到牌先傷
份工返日頭 係我夜訓姐

番地盤應該好早訓架喎 唔係邊夠精神朝早做野

返工果時我12點就訓
而家唔洗返先係咁

我明 一放假我都好夜訓 不過依家開始眼訓 仲有3個鐘先收工

慘 有無得蛇一蛇買個早餐先

我個到山卡啦黎 無野食買

打個飛機等放工囉

痴線咩 諗起有個post講最癲係邊到打過飛機

果個post我都有睇
去人地間屋到打有另一番風味

去人地間屋仲要拎人地d bra同底褲打先痴線

你可以挑戰下 我相信你得

不了 我無依d癖好

幾時更新限時免費除裝呀 我想除哂D裝佢
2萬5一件好貴

我又除又著搞到無左好多錢

之前我將成套T5吸血裝唸住比隻英著住先 方便強化
唔記得左除裝要錢

有D T5紅除要5千 有D又要2萬5 唔知係強過之後就貴左

我全部T5都係2萬5

有時我換裝淨係要5千

咁就唔清楚
而家係PVP比人虐緊 如果我齊裝我洗輸

pvp 我都卡係大師

係挑戰者守左成個月
而家多左人用性女 好難打

我上得太遲 依家大師都已經3,隻60

我一開始四隻50就爆石打上去
好撚多屈機組合 守又守唔贏 打又打唔贏
不過換左套裝應該夠打

我慢慢打上去算 依排淨係肝肥同諗點打個深淵

卡左58個幾星期
升緊隻性女上去開盾頂自爆菇
之前D關都係用AOE技掃過去
58堆菇掃唔死就我死

我一隻AOE英都無 唔知聽日更新會Up D咩
好驚佢聖誕個個禮拜又出限

出限反正我都抽唔到
我所有關都係火蘿+火法掃過去
毒弓呢D無用過

你唔講都醒唔起我有火法 但我無理過佢

火法二技加攻同封回血好好用
兩招AOE技好屈下
但係好薄皮

早晨

早晨呀

火法我覺得佢唔夠大力 同埋帶唔到肥 所以無練

早

火法上到火就好高傷 就算上唔到火都唔差
加埋有debuff加傷張神器就好撚勁
火法帶到肥 好似係

早晨 又夠鐘做狗

你比咩裝佢？睇埋聽日更新再決定比唔比裝佢用

已經做緊

做狗都不忘刷肥

無體唔想刷 個人都無體

巴打收幾
Sick leave 左兩日 今日起身個下好痛苦

呢套垃圾裝 遲d換T5吸血 迷宮爆擊介爆擊鞋

9點呀屌 我已經好撚眼訓 收工番到屋企食埋早餐都成11點幾12點先訓

我覺得火法用吸血效果唔係太好 比攻同暴或者暴傷暴佢好似好D

係唔好 但屬靚嘛
攻裝速裝D屬好垃圾 刷唔到

加油 好撚凍

慢慢刷啦 隻GAME 裝先係最難搞

我仲病緊 頭痛左成晚好撚辛苦

隻性女要上六星頂小火斧個位
搞埋覺醒先開始刷裝

之前我有偏頭痛 好明白有幾辛苦

我病左成個月仲未好番 咳都咳到我甩肺咁濟

拉條斧我依家都想轉走佢 有好多野都未升好

一轉季我都會咳 好快就扁桃線發炎病好耐
我唸都就到時候啦

坐車去白川鄉 有排坐

我都係轉天氣就出事

新手打完第5章抽到呢啲 應該主升邊4隻？

木奶 四星火刺 鎚妹 火爪?
有裝上到80%爆擊就開始練四星火射

唔使用坦？

木奶坦

謝謝 火刺係咪即係單眼果隻

或者唔要四星火刺 放多隻水奶都應該得

雙奶我驚唔夠攻

升爆火爪囉 鎚妹未用過唔知有幾高傷
你得呢堆英我都唸唔到可以放邊隻入黎
等其它巴打答你

明白 感謝

木奶火爪火斧水鎚

先從上左4000 場場都苦戰

痴線，窮到唔夠錢昇6星

花式曬

早晨 推Post繼續肝肥

隻五星人偶火法係咪廢

我又走去學啲課長玩刷商店刷裝，400石加一球多啲換嚟8抽，全部垃圾，真係玩唔起

寶馬食自己突破 課長

無乜用

佢兩隻都係免費中架

我無刷呀 等埋聖誕先

原來係歐洲人

垃圾學咩人做五星

下期會buff呢隻

同魯特比一樣抽到喊三聲系列

係咩

知唔知幾時更新？

聽日

屌 兩個番早嘅射哂波 依家要我留係到

咁撚慘

結巴番工番通宵班工？

係 一個6點話射波 之後另一個7點半見到又射

係呀

強

啲人射哂波 咁要幾點先有得收工

等救兵番黎我先走得 個經理乜都唔識搞 依家驚青到問我點做

點會有救兵
做多更啦直落啦

標準香港上司 出事問下屬點做

我睬佢都戇鳩 我勁撚肚餓我教識佢做完d野就閃

佢連日常d task都唔撚識係咁問我

典型垃圾上司係得把口，成日口講話自己點叻點叻，但一出事就第一件事搵下屬救命 或 走人

駁唔到
結巴準備好頂更未

而家叫佢落黎頂位睇下點死

佢淨係識射膊架咋 岩先仲係到扮哂野話 我要跟緊d啦 唔係搞唔掂

經理落左黎仲唔走咩

叫左個新仔番黎 依家要我教佢做埋d野先 仆街 無11點都走唔到

未屎淋尿瀨咯依家

留名等睇個新仔直接潛水無影 結巴直落做到聽朝

IT狗的日常

佢番左黎啦 依家教緊佢做野

試下唔好咁惡毒
雖然3連射個機會好高

打風個日我踩左34個鐘

睇實佢呀 一間做做下唔撚見左人

佢唔走得去邊啦

話有病唔舒服即閃你就爽撚死

想問下商店幾時加一經驗？

到時我已經番緊屋企

留名等睇幾個鐘後結巴原來仲未收工

唔會 幾個鐘後我已經番左屋企訓教

哇結巴收9點而家都無得走?
屌sl完兩日勁多手尾跟

無呀 兩個好同事齊齊做球王

哦，睇巴哈係睇自己等級....等我以為買得多升得快

無記錯好似每5lv 升一級 去到50lv 就升爆

明白

兩個都射係慘啲嘅

尋晚買首抽號，依家準備300抽
手上有木奶 水刺 聖女
300抽係咪望寶馬好？定係有無話是旦邊幾隻5星都收貨？有d驚大貪得個吉

寶馬最好 火盾(唔係雙刀)都ok

有木奶水刺 寶馬一定係最好
可以就抽隻坦最好

三百抽好似話無寶馬

300抽得首發五星
你up果兩隻300抽唔會抽到

搭單問埋，重複5星有無用

咁目標點set好

做肥同升陣 盡量有得揀都唔好同一樣5星開局

我果時都係木奶水刺起手 300抽抽大火斧開局

我諗得火斧可以諗
300抽選擇唔多

頭先上面巴打講唔好係雙劍果隻火坦係佢？

大火斧最好就係補番打木屬比較癈嘅問題
同前期做坦後期半坦都ok

其實唔太差,300抽無咩好5星坦用
得佢同火斧揀
火斧就勁D

Dklm，出5次5星，佢出黎兩次，咩都唔洗諗

好果d都已經俾你中哂 ，其實會唔會診下神器?

魯特比

之前巴打話神器會抽到多到唔要....

最後一抽都係佢 你命運都係要中魯特比

300抽緊係追角色啦點會追神器

頭先第13比我就開了 有水奶
巴打太衝動

賭仔心態 大家明嘅

依家個經理唔知鼠左去邊

寶馬300抽無架

可能因為我一直都抽唔到靚神器

50層啲怪咁高攻

當你見到得D3星神器有用就唔係咁諗
未抽性女121之前我真係一張4-5星都冇

認真 3星神器勁過5星

終於收工

咩3星神器咁勁

小丑都唔勁 小丑 燭台依d我覺得有用過5星

小丑升完都無用過
深淵D王多血先有用
但我拉條斧寧願用備忘錄跑快D好過

除左火斧囡囡要用速度裝
其實有咩岩用速度
用速度少血少防 PVP比人屌打

燭台，水玫瑰依d好好用喎 而且又易突升上30唔難 我張水龍女依家升到+15就無得再升 同埋4,5星限左職 前期新手無咁多英係到個陣張神器都係擺係到

燭台都係得木奶放頭先有用
你隻木奶唔放頭又要拆番落黎好煩

我隻暗槍到而家都仲用緊參天斧 拉條都用緊拉農

神器拆同裝好似無咁裝備咁食錢掛

邊個話速裝少防?
我記得有個巴打拉條斧200速900防過萬血

拉條英 上debuff都會考慮用速裝
少血少防係你件裝廢 或者未升爆

4,5星神器限左職同埋有d效果又未必夾你個隻角用 變相3星神器泛用d 同易升

我木奶用精靈試管 好嗱好用

有4,5星基本上就用4,5星
好用太多

或者錯屬

精靈試管俾光正太/聖女呢D跑得快既用好D

這些機會

我隻拉條仲用緊小丑 你拉條用艾爾？

拉農

有無巴打隊入面仲用緊5*火斧，想參考下你會上咩裝同咩場合會用佢

拉農我得+5所以無用 小丑我儲左4限 有張升到+17

深淵吸血裝 當坦用

T4果套?

拉農書我升到+24 除左小火斧我都唔知比邊隻
聽日就nerf啦

我覺得唔會nerf得好勁 毒弓同5星火斧都nerf過但依然op

吸血+暴擊 深淵一半t5一半t4之後全t5

其實小丑岩鐵三角用
夠穩情況下高速配小丑打大力D
本身有正常打手入隊我覺得唔洗用佢

鐵三角我得拉條
聽完你咁講等我試下換入拉農先

反正我練緊性女
唔會落小火斧 凸左件神器唸住當肥料食

好撚凍啊唔想返工留係屋企肛爆

性女用個本書真係快撚到痴線

暫時得T4 ，用住先! 聽日更新幫佢除攻裝，俾火刺玩下

我得補血果件神器 無加速書

有埋加速書先係性女嘅真正實力

東京又凍又落雨我今日行左半個鐘番學
一間仲要行番屋企
好後悔番撚左學

加速書即係拉農?

性女帶補血 練緊隻光弓帶吸血神器
隻木奶可以純坦

無加速書 等睇下有無聖誕Pool順便抽唔抽到

依本

加油

好期待更新啊，唔知係咪連埋聖誕活動，諗下之後仲有新年活動

咁高 我除左靈藥 每件都係升到15算

我FF緊佢聖誕出番水龍女

幾時先出更新資料呀 快啲出啦

我10抽中聖女個次出埋個本書 所以即刻去馬升 而家儲緊肥升佢上6

訓醒有得睇

首抽得隻水刺 洗唔洗重刷 見人話頭幾章屬性比人剋

而家160書簽9500石忍得好辛苦 水龍女快啲出啦

1-4定1-10先 其實無咩所謂 水刺刷肥勁快

1-10

你依家重刷都無咩好得過水刺

咁多石

驚都未驚過 唔夠打未抱大腿囉

本身有10000幾
黑心商人刷左300 400幾石
再回下體刷肥就無左500幾要忍手了

4,5百石刷酒館刷唔到D咩

一萬石點跟

刷到岩屬1件紅T6介
1件T4岩3屬頸鍊
30 40張書簽左右

有點歐

想問下你地隻火斧幾多攻

我一開始以為個個都係咁 刷3 400就有好野

好難聽

大火斧好似2300左右 唔太肯定 一間睇睇

梳囉

其實我未刷過

我果隻1500都無

我個隻飾品強到+10 無搞 就22XX

認真呢

換左吸血裝之後好細力

淘寶有個助手幾好用

Debuff姐係咩
Buff自己定nerf人地

Pvp比水刺秒

好想抽野呀
玩左半個月 但好多野都未齊

杜蘭月比想像中勁
滿血俾人打到75%以下都有效果

我好想要 抽極都冇

defuff姐係毒呀暈呀依d nerf係下調d英個陣先會用
唔知有冇解錯 大家屌細力d

席格勒賽斯都好正

光斧5星，係愛呀

5星好易

我隻水刺專斬你呢啲火拉條斧

升左4件上+15先啦 唔係剋屬仲要水刺本身又大力DPS黎 好易秒

6000血500防你想頂幾多下

我個隻都頂到兩下嘅 如果唔撞著太癲嘅

結巴收到工未?

最驚係死剩少少俾人技3

收左啦 食緊早餐添啦

我9000血1000防都俾痴線佬秒
秒唔到先唔正常

斬撚死你地啲拉條斧

歧視!! 你地屬性歧視!! 我要報警!!

你走啦 我唔想搞大佢

自己火斧打人地火斧一下破左防再水刺3技對面即刻成隊重傷

暗兔一炮一件 唔搞咁多

無暗兔

我就黎盲

邊關最多強化石可以刷

師兄T3紅裝都屌打

刷肥副產物 應該關關差唔多掛

火斧本身唔多血仲要剋屬破防加埋我神器又破小小防

暗兔閃撚死

我個邊落雨

我岩岩先番到屋企

係唔係凍到仆街

居然返到去

緊係番到 我唔會咁on9 踩多更

留係酒店啦 落雨又咁凍你出唔到去架啦

醉噯上班

不了

比工你番你都唔番 你以後都唔洗番了

我去到白川鄉 落雨 d雪溶得七七八八

最好快d炒左我

睇字都覺得好撚凍

老闆做生意都係求打個和 依家D後生咁既心態真係

感覺還好

條撚樣人影都唔見呀

你大我呀而家炒你唔起咩 你唔做大把人爭住做
呀 喂 唔好意思我想問問呢個位要點做

下面未佢岩先細細聲同我講

上年第一次咁凍去唔識要搵野包實D手腳
凍到D皮爆開曬

睇字都覺得痛

結巴份工仲請唔請人 想貼錢學野

試過用性女打討伐,打隻魔龍,性女一口氣出哂3技2技1技,隻龍都未打到我一下

長期請 但我驚你頂唔順 煩撚到系 d垃圾野workload

其實龍女真係咁勁定純粹好J
上網睇佢d評價好似一般

龍女淨係對波都J爆

大奶奶

深淵50層有冇咩特別技巧？我跟網上用毒弓見到boss都殘血，求救

正確BUILD S3一下秒10女妖 你自己諗
但係佢係打到一飛就冇左 S3 CD好似10回
不過我覺得其實普攻都好痛

咁癲
水定木? 定係都係一樣

10rd cd咩 佢普攻會隨機打10下 其實好撚痴線

水呀 上面未講左

深淵58層又玩電腦大爆炸

其實唔關事 佢覺左招大係一定打弱點屬

即係好似席德咁一定計剋屬?

幾時先出寶馬 水龍女Pool
隻手就快忍唔住了

覺左先打弱點屬
同我地親生仔比真係差咁D

其實好驚聽日更新完之後到聖誕果陣再d更加激既野
但已經手頭上既資源已經抽哂用哂

係 所以好撚戇鳩大力

果少少符文就有佢啦
然後原來燒火仲有加傷
屌佢跟本核彈黎

身材?

資源幾時都唔夠用架啦

淨係大奶奶已經值得抽啦 強度附送嫁姐

都係果句 勁係一時 對波係一世

個屎忽

大技係成個人座落去
好想比佢騎死

坐落我度啦 唔洗比面我 大大力咁坐落黎啦

龍女打pve好好用
但pvp最高端唔會用佢
太軟同埋一技能輸出真係隨心流
唔好彩既話傷好低
又只係一隻純輸出無debuff

等4點

4點有D咩

咁似暗槍

有無巴打知迷宮商人賣唔賣黑人蔘

邊個？

暫時未見過

強烈建議官方快D出隻火龍女出黎J下

其實咁樣仲玩黎有咩意思

就黎變pad

唔知依到討唔討論
但你search key word會搵到 得一個

用助手玩不如唔好玩 刷完6星但成個過程完全無咩成功感可言

已經變左係電腦打機

update note

留名等光暗龍女

公會又停左buff

人參真係好難拎 之前個人參包又無課

人蔘包如果長玩真係算抵屌
無課到真係

依家無得課?

好似一個月限期

9粒人蔘,3個月就番番黎

畢業

CLS

其實唔難

打到62 完全唔想磨 每次打都係對耐性嘅考驗

其實深淵個淨化券點先有

1日3次

可以del game

62 真係幾煩
我用光正太+暗槍+火奶+4星木亞敏過
重點是:打水刺果陣先殺2隻小怪,留一隻俾光正太同火奶普攻debuff
扣到水刺一半到光正太由佢死之後慢慢打死水刺,喝住就過關

reset深淵果個喎

咩陣打
雖然我仲係40

所以話爬塔一定要隻勁既單點輸出
我基本上所有主力角都係aoe
暗斧又就來nerf無心機練上去

唔係reset

係呀 佢冇錯

暗槍,大火斧,火奶,光五太,poison 弓,木亞敏

無暗斧得暗槍

想問下暗槍係邊隻
係咪換完有得轉職果隻

yes公廁

佢個深淵遲d唔知會唔會reset

短時間應該唔會
除非出80打後關卡

你地迷宮商人見到傳說級強化石會唔會照買

睇有冇錢係身
有都會買

無計過，不過感覺買粒傳說既錢會平過分開食低級石?

捐到爆貢獻 唔俾我捐催化

大陸有勇士試

最主要係用石升平一半錢

支那野係咁上下啦

好彩我係燃燒小宇宙來玩唔怕

仲有冇公會收人國際服。。

67用咩打 大佬

做咩姐100年後2118年未有得玩囉

輕輕鬆鬆又一隻 準備刷龍10

點解可以升得咁快
成2星期先升到隻暗槍上6星

其實我覺得自己升得好慢
食石回體升 你都可以好快

有4千粒石係手
一出大波妹就ALL IN

有冇人中bug, 明明完左日任但拎唔到30石話我6/7

我9000幾 大波妹必須份手

份入

9千粒石點同你鬥

我都係抽一隻姐課長抽SSS陣果啲

唔岩抽既all in商人

無金幣

石買錢 我都買左幾次

石買錢就不了 我拎去回體刷肥算
石買錢先係真課長

岩 我都係情願買體慢慢刷 賣下裝

隻暗法都5星

想問下係咪應該換野取代火斧個位？
新手岩岩過左1-10

就咁已經好好

刷肥事小，刷覺醒6星真係會精神病，10個鐘一粒傳說。

我打算下隻聖女6之後暗法6

等緊PATCH NOTE睇下上唔上暗斧

無暗斧呀屌 那有暗斧

請問勇氣證據係咪單純拎黎捐，冇其他用途？

其實係咪已經可以練定火槍準備取替細火斧

係 目前無

唔夠肥升點撚算

月召同金幣禮包邊個抵買啲？

咁岩隻水刺SSS左無用了 拎黎做肥料

聖女代小火斧有無得諗？

友情抽2星小怪 用紅葉出狗

友情我差唔多用哂 而家差唔多成個倉都係Lv Max 2狗糧

咁癲 我用石買體友情都仲有成萬

我之前都有好多 用下用下就無哂
啲好友又唔用多啲我

好彩隻我隻水刺生性D好友有比面先夠用

呢對抵唔抵買？

no

係咪可以開始？

我覺得速速鞋好罕有
冇嘅話可以買

如果比聖女用 副屬應該速定生命好

速

咁要慢慢整了 而家得對生命鞋

聖女越快越好
副屬有速 血 防 抗就最好

好高難度 而家得153速

鞋係最難整
又要啱主屬
又要啱副屬
整極都係垃圾

減15%傷好用?

所以我岩岩先心動想T4紫速鞋因為佢中速度又中血防% 岩聖女

有禁療有推又有全體技減傷 我上6拎黎auto刷石像10
同埋係女 升下都無壞

速裝好多人都啱用
缺真係可以買
如果唔係冇鞋著

買完得返40萬金幣 完全唔夠用

隻驚啲錢係唔會夠用
做乜都係要錢

又有一抽光暗
睇埋新角咩技先睇下抽唔抽

光斧 光斧

重未有更新消息
是咪唔更啦

而家抽啦

都應該就有消息
咁心急做咩

一抽中比達

想睇人中光頭

好似有新光5星

都唔會抽到架啦

都係

粗重嘢等我嚟

又課左22塊葉刷催化 今個月課第3次

我見其他人講今次更新都係buff四五星，nerf三星，改左人蔘個量，加新五星入光暗pool,新增迷宮，約莫係呢啲

刷多陣討伐關整唔到就買個隻算 雖然T4紫低左少少

好似仲有新轉職

好似係，最期待都係人蔘嗰part

仲有buff 3 4隻角

學大佬刷商店買t6裝

上星期已經講左啦
未有detail姐

又1個鐘 又無料到

有PATCH NOTE未
我D金狗等緊比人食呀

通常夜晚8-10點先有料到無咁早

屌整裝真係地獄黎 整6.7件難得岩套裝又紫 結果爛屬 屌

呢幾對邊對比聖女用好

pvp就一定係速度行先
但係pve就可以唔使咁快
提高生存力
當然最好係又快又硬

好難揀 又無錢升曬咁多對

整過幾件傳說T5 攻劍
但全部冇暴擊%同攻%

當肥料

呢把係傳說就正 硬係差少少

啲T6多到

點解你地可以咁多金幣

好撚有錢 我仲要慳住用

原來我已經賺左6900萬但我完全唔覺
成日得番幾萬

第一隻6星係咪水刺唔洗諗

你冇肥料生產線點產肥

用愛產肥

我想減肥

蘿菲用攻裝定吸血裝好?

有冇練度高既水刺po出黎參考下

呢個成就系統幾好可以睇返自己記錄
一個月唔經唔覺用咗三萬體

深淵吸血裝 最多一下回5千血

請慢用 連登水刺普遍水平

睇埋數值呀喂

垃圾數值

星期六日我再汁汁啲裝睇下攻擊上唔上到3000暴傷上唔上到200

玩完亞服,開國服acc

出左公告 星期五先更新

諗緊開唔開多個亞服小號幫手刷催化

拖字決

同人換算

日日有人蔘打

班三星多左1日命

屌咩 等update詳細等左好耐啦

等左成個星期又要再等一日

又要忍多一日手

佢呢次大改 等下啦 忍多一日囉

聽日先有

我個光暗抽又要等

已4連抽

又post自己隻水刺

抽啦仲等
更新完先抽會分簿左中光斧個機率

我回應下巴打嘅要求算便又可以拎出黎J下

1個post見幾次 over左啦

屌唔忍
抽抽抽

光斧全面進入光暗池

抽佢老母臭化西

唉屌
垃圾驚

我中左2次啦

升陣 好事黎

酒館有點解要擺落個pool度

升陣

唔擺佢又無得升陣

我4連抽中3星暗奶,暗爪,光正太同4星可麗

巴打升佢係咪貪佢有夾攻?

打完10-10抽到呢隻 有咩評價？
點解抽中怪獸唔係人

你出個支線活動升唔撚好咩

勁野

依隻好野

你走唔切啦

同埋佢學生妹都冇擺落pool

連登標準
唔係暗拳就應該要餵狗

依隻狗好鳩惡

又有光暗抽
等新pool 算

其實只係因為我無水屬破防角
同時我隻拉條斧又流流地
打火龍多條友上Debuff佢1技升完75%上到 破防 用落唔差
夾攻就事但啦

係咩原因驅使你5星左隻暗奶

呢隻將會係拉條神角

果隻暗法？
我打算用佢打石像10討伐
禁療+推條+全體攻減傷
提升穩定度

遲D有夾擊套應該好勁

可以等nerf

希望套裝唔好咁難刷啦

又Nerf 唔好啦

有更新note j未

更新NOTE : 推遲一天

獸人冇廢角

沖唔沖刺屌埋佢好 已經係依個pool抽左5張5星神器

真？

好事黎 希望唔好中午再補多鑊更新

屌點解第3張圖會見到光頭

屌

之後即刻舉中指

而家18抽有性女點解唔抽

又要係pvp見多一日小火斧

點解你會覺得之後唔會見到佢

見小火斧一定打

我寧願見到佢多過見到席可

照佢之前nerf毒弓同火斧個程度 更新完你都係會見到拉條

見到小火斧即刻聖女水刺大技車落去陷家剷

點知人哋隻火斧仲硬過隻奶

唔明點解個個覺得一nerf就成隻變垃圾

冇可能

根本改完大部份人都會繼續用 除非佢成個技能組改

光矛唔好變辣殺就得

一下先拉得10（15） nerf完拉得幾多 除非唔nerf拉

火拉條冇咗個拉條

我覺得可以改成普攻先會拉條

放工諗住有野睇下
又要等

然後整走破防

我估改低基本速度 然後拉唔到自己

之前nerf過既 搵番俾大家參考
大火斧
1技能 鬥氣20->10
2技能 被擊回行動槽15%(25%) 調整為8%(15%)

3星毒弓
3技能吃1火 降低冷卻2回合 修改為 2技能 吃2火 無視抵抗

所以nerf完仲用唔用得 自己諗

改做s2拉5（10）就差唔多

國服重新出發

痴線佬

求carry

大佬呀 你唔好咁痴線啦

亞服冇咩挑戰

你本身唔係國咩

我亞服架.....

連登最勁應該係虎巴

其實好多巴打勁過我
只不過我主力睇點打深淵

最痴線一定係你

講依D DLGH

我明明好多隻英用 但都未打到咁上
真係機師問題

刷左4日，終於出埋粒魂，6覺準備

資源可能太散
同埋有D英必練

你其實用邊4隻打上80層？

點跟

連登邊個夠我窮，4皮幾身家

你地自己鍾意 3帶1 定1帶3
定冇分別

2帶2 1隻自己一隻好友
D經都係一樣 無多無少

小課課咩包好

雙修定棄亞 ？

4隻唔夠
4星木亞敏,5星火斧,4星火奶,光正太,毒弓,暗槍,火拉條斧
已上6星:木亞敏,5星火斧,4星火奶,暗槍,火拉條斧
其他5星

月包

依4隻無 完！

雙修住先 亞服有咩做唔想爆體,
亞服/國服 ID:小虎哥
有意可加

見到巴打咁努力打深淵
對比下自己好懶
51層已經唔想磨

除左光正太,其他都有代替品

無光正太 玩撚完

其實慢慢玩都得,最緊要開心

光正太被nerf
結巴成最大受益人

其實我覺得佢NERF都唔會廢得去邊 頂多未改左1火變2火 加多1TURN 唔係2TURN

又唔一定,有全隊防buff 都有一半正太作用
打上去都得不過慢d

得隻寶馬

想問下你地金狼會唔會食金狼
會唔會好浪費
但已經冇乜肥料剩

巴打真係好熱愛呢隻GAME
肝帝

唔會
除非升第一隻狗糧隊長

金食4星銀

其實依隻game 都係放自動,返工果陣按1-2下

唔知點解越玩越多

我都好多金狗 但無銀狗

銀狗用紅葉換好易有

銀狗用紅葉要幾多有幾多

國際服有無公會收人 rank41

深淵大佬 記唔記得67層用咩過

想問下3星銀光肥食咩肥上4星著數D?

木亞敏+火奶+3星火斧+毒弓

可參考

肥料怪

普通肥 帶完食2隻普通肥 上3星20 再俾30銀狼升4星

2星滿級怪食返2星怪上3星就得

木亞敏+火奶+3星火斧/光正太+毒弓

就係第一隻
唉 都係繼續儲算

長期唔夠2星肥

thanks

用友情抽

刷肥應該出好多架喎

我一個ac都唔玩唔晒，日日都係打40體用晒啲體算

過2日出新關又要再刷

用曬2星就帶金銀狗
之後2星肥又會多到爆

刷催化同帶肥都不停跌

第一次贏火龍8一出
比小火斧好似幾好

買咗新手 升級 月費
之後買邊種禮包好用啲？

可能仲係新手
刷緊活動草 感覺上D肥好少
到時刷返主線會唔會多D?

主屬效果命中係美中不足

主線有王打果D會多D肥

會，主線掉落2倍

所以諗緊小火斧未必用爆了 用命中算
如果主屬係爆就好

3星係咪延遲nerf?

好的 唔該曬

唔該曬

係成個PATCH遅左

3星可以再生存多日

其實冇講過NERF全部3星 唔明點解4-5星升能力值搞到好似世界末日咁

吹水啫我都有好多3星用緊，唔駛咁認真

唔係話輕課咩
仲課落去仲算唔算輕課

雖然遲一日更新
但點解唔可以照計劃公布更新乜鳩

我都係覺得拉條係難取代 我個陣升到SSS 成隊+8速

唔可以拎自己個月薪同人地比 大家個1%錢可以差好多

有啲1%=1k，有啲1%=1舊

要睇佢出咩新英 仲要睇佢NERF成點

我1%=10蚊

121！121！121！
堅持升級包外唔貨結果係咁清普通啲關三星拎石先121到

網上流傳主角轉職圖
轉載自Facebook

有6款揀咁好

好假
一睇就知係光頭

拎隻火斧去帶4-9簡直係折磨

拳套OK，應該fit到水龍女對波

I know that feel bro

咪係 懶神秘咁

剛剛才想起有個機器人個任務，我想問打幾多隻先夠SSS陣？

可能未計好點搞PVE內容 防BUFF唔NERF住

未計好多數唔會開口公佈

未寫好

差少少就有月光抽 忍住呀要

抽啦 暗拳等緊你

come

我好過你 111就中
不過狂中大波度可

邊有咁誇

一個月俾自己最多課5舊 少少地玩下囉

有個限度係好事嚟

唔知有冇old news到 成就果度禁觀看故事可以有d加成比你

Old jor

我而家先知

咁應該買邊個？

呢隻勁？

5舊冇選擇 月費加升級啦
聖誕再獎自己個788召喚包

比佢登撚中左 我想中暗爪都唔撚會要光爪

笑 歡迎你加入我

光爪幾好丫

光斧光爪 好波丫 唔撚想玩了

我都有

國服lihkg 有冇人開buff

係咪人生必經階段黎 雖然我冇
ME辛苦2抽 1隻光正太 1隻3星光補

暗斧 光暗槍 光斧 光爪 我想中隻女主姐係咪咁難
仲要兩隻NERF 玩鳩我咩

新手依家係咪唔好理event pvp果d，推爆10-10先？

光暗3星一係辣殺一係nerf 得番暗盾係清泉

event咁多資源拎 完之前肝晒就ok

係，中隻暗拳可賣4000

抱大腿推10-10快嘅2,3日就得 之後就肝左性女活動先

呢舗上車靠佢喇

我信暗斧NERF左都唔會用唔到 因為始終出轉職 而目前兩隻轉職都係勁野
但都係果句 想要女主呀屌

呢隻咩來

我都係得隻光弓 差3本書就滿技

鋼鍊

可以用黎打PVP

暗拳乜黎

我都想知

光弓勁到

有無用

暗5星武鬥家

有 越低血越高傷
二技不死一回合 之前好似見過高排位用

肥料黎 抽中要食

10-10後，光暗有無得用石抽？定係要指定野先抽到？

好似53層就係打佢，磨𨶙到佢死𨶙左又再翻生開罩，好𨶙討厭

無記錯係120次普通抽之後可抽一次光暗，約2400港紙抽一次

咁貴..

光暗要你10-10通關先有得抽
要6個黃燈先有一抽
目前除左打深淵同登入送之外
你只可以抽20次黎換一個黃燈
換句話說你要買120抽先有一次光暗抽

如果唔係點解會屌曬鬼

即係第一個？

更新後打新周限迷宮既王都會出星河書籤
但係睇佢個死樣咪頂多一隻王出一張書籤

都幾貴下

所以光暗池真係唔應該放啲路人入去

唔係只限光暗？
仲有其他屬？

只限光暗 但有好多都路人角色 仲有全GAME最廢既光斧

無其他屬

咁都好d

咁留200下個月用

光暗比其他勁好多，光暗互剋。

我打手得隻大火斧，打水關慘到。

我三隻都係火屬
完全明白打水屬有幾慘

其他角色都仲係有待開發 光斧打暗分分鐘打得仲細力過比人剋屬

毒弓同席可應該升邊個上5星先
暫時夠升一隻

依把野算係咁

就係光暗屬都有路人果下死

睇你進度決定

講埋其他五星有乜

聖女 水劍 火爪 暗槍
岩岩打到第9-1

Hi

大叔同光頭佬呢啲，新入坑嘅真係要認識吓

EZ

防BUFF-15%暗盾都中招啦

國服lihkg有冇人得閒開buff

鬼佬真係正好多

唔係會長/副會開唔到

呢隻GAME個角色分類真係垃撚圾到爆 亂撚到

成日話暗盾其實邊隻係 四星定三星果隻

我團升哂10幾人做副會 自己慢慢開

我地得兩個副會

屌 尋日先發左通告話 唔好再掛催化劑，今日又有個人request新既要催化劑，果斷踢撚左

國服新手都想入會，有無邊個會有位？

想問下食依隻3星係升咩？

依家第一隻6星應該簡邊隻先
同埋深淵套吸血裝係咪應該比暴力修水拎去刷肥

拎黎做升狗嘅肥
個隻水正太係性女個仔

水修女

訓得

水修女 刷肥

等會長上水應該要佢升多幾個副會啦

護肝日

尋日合咗件裝升埋，今日合咗件仲靚嘅...

又要再升過

其實4-9係咪會出太陽
出咗兩個靈魂都未見過1粒

我申請左入亞洲ser個連登公會 名係timjaii

唔該大佬連登有愛

仲未開buff

睇wiki話狗糧隊長木刺>水刺喎，因為木刺buff咗有2回合加攻

係
但水刺打王勁過木刺

申左lihkguild
id sanyok784

突然想開多個帳玩 玩火正太

火正太要普通抽先有
刷到傻

買帳咪得囉

買買買

終於有buff

燒埋d體訓

最後一本箭書滿技

係咪要？我可以比你

我暫時未知要咩住 更新埋你先比我啦

好 爛鐵劍我有十幾把 見你早幾日要

呢隻有冇人練？ 好似都ok

有冇巴打知1-4把鎖匙係邊個位

刀劍都可以呀 升埋隻暗兔佢

中間個出口你未行嘅個到

pvp打過一次
唔知佢咩技
跟住打咗其他人先就係咁拉條
然後大技係加人cd
男版光大波

我做暗槍任交左6把都仲淨10把

我要黎升暗兔

姐係男大波

發覺拎石谷體刷野先係王道
拎去抽野不了

試過pvp俾佢先手大技全隊加cd
之後成場俾對面禁住黎打

好眼訓

今晚咁靜

過多陣我去鼠去訓

有無巴打可以些牙迷3-2隻多米尼爾要點
卡左好幾日

解緊木盾轉職任 發覺同暗槍真係差天共地

銀狗10隻都唔少野

升lv 同 升裝

都係 升完都夠升幾隻六星

已經4隻60Lv成隊16萬戰都搞佢唔贏

仆街教斧兵轉職變大肥佬 你靚仔小小都好啊

認真呢 雖然我無

仲以為會終於見到暗斧個樣 點止係食多左變肥仔

真係好7

我無聊睇佢FB PAGE有開發日記
見到暗斧轉呢個樣 頂你可以冇樣但型仔小小都好J D
咁趕客

唔係咩叫nerf

是旦諗下都好過佢咁樣

咁唔知了，因為我無打

佢會減回 試下入去玩放神獸睇下過唔過到

好撚凍 頂唔撚緊 肝唔住 訓教開個按精燒埋D體

真課長玩意，唔係輕課微課玩家玩得起

下，按精，電腦玩 怕唔怕會bam

按精

按精呢啲我都怕怕，話曬個AC係苦心經營，bam左就真係揸都無

Agger Bam左就真係咩都無 自己手動肝應該都唔差幾多

同埋體力就得咁多，我真係唔敢用

上網見到

暗屎來姆？

啲課長肝帝升到無嘢升

技能加8

係咪人轉生

佢隻屎萊姆可能有哂所有寵嘅技能

added

無開過GAME

今晚無哂人

琴晚都無

不過今日無放更新消息其實真係無咩好討論
都係繼續每日日常肝肥

尤娜粒野打到執笠都未齊

早晨，又到做狗既一天

屌 單抽假希望

拎佢做升6星素材

留啦

我刷左4日先有一粒

開始刷第3隻6星糧

始終係原5星，可能有翻身嘅一日

肯定會翻身
利申：9up

仲要呢隻game 真係咩都有可能

可能有一日出左隻supp專幫呢個細路出無敵buff 只要信
利申:唔想抽到魯特比

PVP落火蘿 火坦 性女 木奶好
定係拎走隻火坦落多隻輸出好

光亞敏+木正太好撚勁下

Pvp咁多水刺 落火蘿好似差啲

火蘿有反擊神器 火坦有坦傷
加上有練開唔想哂左佢
但如果唔要火蘿可以落邊隻
好多火屬

有冇人換左第一賽季啲裝？

換哂

巴你隻火斧幾速? 我成日想知點解我隻暗刺都慢過火斧出技?

162 無比裝佢 隻火蘿都高速過佢
之前聽人講 入場個速度會+-5%

我依家係4800至5000做緊升降機, 隻198暗刺有七成時間都慢過火斧

198速都要輸
我隻小火斧得162 成日打少個咁
我上星期4600 而家卡住係4200
套靚裝又係第二隻野到 除裝加埋廿幾萬
等聽日除裝唔洗錢先轉

你地咁癲嘅 我4200已經卡

想問國服是咪有兩個LIHKG 公會？ 前幾日被踢了

貢獻值係咪每個星期會歸零？

依個唔知 無咩點睇

我見到有d人keep住得一二百

好似唔係

無捐野咋？

唔會 係D人真係冇貢獻

啲上級符文本身自己都冇

我都唔夠 所以依家都同巴打互換催化劑

我係每日捐五個收五個，無增無減

5個都無

貢獻值唔會RESET
捐錢,騎士波波同解公會任(好似係)都有貢獻
你見到佢0貢真係踢得
連比錢買BUFF都冇幫手留黎做咩

依幾日我都無乜心機打

想問下水刺用邊個神器好
我用緊塵埃惡魔
但點解好似咁多人用埃里哈刀既

唔係一兩日冇玩既問題
貢獻值由入會開始計
0貢獻係由入會至今都係冇貢獻

我兩把都用過 感覺上帶肥用刀會好過惡魔
我AOE打出黎直接有少少破防好過睇運打多下

我叫昌明明，是咪真係太低貢獻，如果係我入其他

3000石好想抽

講緊個數係零果D 新玩冇錢我都成日唔比 但係真係乜都唔做都太過分了吧

如果佢再推遲真係忍唔到手啦

好 咁我轉升刀先
好彩惡魔升得唔高
唔該巴打

非洲新手而家就快水刺6星，現有木奶、暗槍、5星火盾、光正太、火拉條同毒弓。
深淵，推塔、討伐、迷宫通常用木奶正太火拉條水刺，有時换毒弓。
應該將邊啲升6星先好啲，求指教

升完水刺之後升咩做6星都好自由
睇你自己

升坦好d?我升完水刺都升坦

隻坦仲係5lv

一日起碼都2,300貢,好難0下
除非佢無諗住買人蔘開箱

未入連登公會果時見過 日日都ON但係0貢 仲要唔止一個人係咁

果D可能已經棄左

國服有無位收留新人啊

咩係人蔘？

升技個粒野

等公會升級再搶啦

肝埋今日夠暗兔覺6（應該）

兩星神器有咩用其實

我拎哂去食
神器強化石好難有

咁有信心出催化

一日狂肝千零體都會有兩粒到 打世界8-10打好慢

哪有英 你父母

其實席德點撐傷害
依家好易上到180速但好細力

打多幾下 密食當三番

下隻想升水卡琳 好似幾暴力 瘋狂我的回合

轉職出暗斧既話想轉 但如果真係出佢個肥仔look好趕客

我想知D裝副屬洗唔洗揀攻擊力
定係爆傷+速度已經夠

要有人蔘...

我果隻未升 幫你唔到